A0一定係樣問題？

年資23

唔一定
可能係你唱歌嚇親人呢連登歌神

放心啦 繼續係度叫春就好快唔係A0

咪撚聽班樣衰悶毒撚講啦
有樣/身高/口才 都可以溝到女

利申：A0 三樣都冇

我無其中兩樣

唔一定 小弟靠把口可以令女女出水

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咁你一定係得身高
因為我無身高
但食好多女

但係良好wo

A0 一定係怕醜

同意

叫雞啦

屌
衰d講你想要點都整到件戀情
但係咪你想要，就好睇你點諗

利申a1
7年a了
想愛既又無機會
交友app又無咩動力
變草食男

好驚

肥矮柒毒窮賤醜七原罪，你剩係中咗醜嘅話應該仲有得救

利申：中哂七樣

唔一定係外在條件。 係A0唔識照顧對方感受同唔識相處。自己應承完又做唔到就用一大堆垃圾藉口企圖令自己行為合理化。

但對方用同樣方法對待佢，佢又會覺得對方唔岩。
當有衝突就永遠覺得自己岩人哋錯，到推卸唔到責任嘅時候又話覺得好有壓力。

一套概念就係：我係唔識拍拖，係唔識相處所以你要無底線付出。你係想同我一齊就要為我退讓同遷就

未拍拖都已經咁，到真係拍拖真係唔敢諗

唔好以為拍到拖就輕鬆快活神仙，除非你有錢外在又好吸引到女，否則去發展一段不平等關係嘅戀情你都係會好辛苦

利申：辛苦緊

我家姐其實樣係幾靚女 (行街啲人會擰轉頭望佢嗰種)
佢啲新識嘅朋友見佢個樣以為a380/ occupied 又以為佢係晚晚去飲酒去蒲
但事實佢日日都攤係屋企阻住晒
佢仲要讀左十幾年女校 聽親佢身邊嘅朋友都女仔 又個男嘅不過中意男既
嚴重懷疑佢既磁場係吸唔到仔
加上我覺得佢性格係咁多家姐黎講叫好好 唔係嗰啲巴渣潑辣型 又玩得
總括 我覺得佢完全唔識同男仔相處 個樣又生得有距離感(佢啲friend講)

利申 真親生家姐 屋企關係幾好所以咩都拎出嚟講 不過佢底線係唔玩dating app同去club...

介紹比啲連登仔識
介紹埋比我識

想知你仲有啲咩生存動力

戴套冇事啦 你估你第時條女會係處女咩 含撚都唔知含過幾多條

想做孤獨的美食家食多啲好嘢